有冇人覺得廸士尼個場先係最大問題

去已經夠戇居山長水遠入去車又冇咩 野食又冇野飲又冇
全部都企企企
場大係大但根本咩都冇只係個停車場咩設施都冇
啲柱鳩擺有啲位根本只係睇到條柱個台都望唔到
一落雨就仆街唔駛玩 加埋行雷就劈鳩死哂啲人都得
根本係不負責任既場地提供者

等樓豬開遊樂場

啱，應該幾迪士尼搬去新田購物城隔離